（831）已經盡晒力幫入院示威者 雖然小朋友好天真

個個都話無事 無病無痛
點樣可以留你48 小時係醫院檢查呀？
記住我地要你行得走得先比你出院
拉晒簾做檢查醒晒水比你地

小朋友又天真到無聊時同狗狗閒談
Good cops bad cops 遊戲呀 唔好同佢講任何野

小弟繼續默默地守護正義既人
連仔唔好亂屌 係有害群之馬
但都有大量黃醫黃護隱藏緊身分幫緊人

831 唔洗怕比人拉 入到醫院 我地地頭 一定要你健健康康咁行出去

邊個話小朋友唔可以心臟病發？

推

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

推
感謝你地

係咪講咩有機會發羊吊之類有排查

都係架

推，好多人內心都仲係小朋友，唔知人心有幾醜惡

推

香港人多謝你

啲圖幾正 一睇就記返起自己邊到唔舒服

感謝醫護人員

push

心口痛 痛過生仔
使唔使留院2日觀察下

推!!

推

多謝你地

多謝你地，大家加油！

細路心態係慣左有長輩問有冇事 有事都話冇事
下意識想段對話快啲完
但係去醫院檢查 檢查完 冇事就返狗屋架啦！！

醫護未排查完
唔可以輕易放你走

你走完死左點算呢
分分鐘告到釘牌

好人一生平安

細細過唔記得食個過咩藥有敏感
要問屋企人呀

多謝醫護盡力救人

多謝

多謝你哋

Push

見到幅圖就周身痛

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

咪信警察

好多都市人身體都好差 有暗病無啦啦發作都唔知！
例如
1. 之前暈低 black out 不醒人事
咁樣一定要去醫院做詳細檢查照下個腦

2. 嚴重頭痛 暈 嘔

3.心口痛 呢個上面巴打講得好詳細

4. 試過屙黑屎 有機會上消化道出血 要驗糞便 照胃鏡
不過留意食完墨魚汁都會咁 千奇唔好咁做

大概係咁 手足要注意身體 記得求醫

多謝你
好人一生平安

推俾小朋友睇

推

希望班狗仲放人入院啦

831終極一戰

Pushhhh

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

我要做廿四小時心電圖
懷疑有心律不正

推! 明白好多人要隱藏黃色先做到更多嘢
各有崗位, 團結一致

呢排背脊好痛
屙尿又多泡又有血絲 唔知係咪腎仔有事呢

謝謝你

緊張果陣會心口痛 抖氣唔順

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我心口痛，頭痛，頭暈。。。

721 811

黑警同你傾計都係想套料鋤死你博升職
唔該出得去既就唔好咁on 9

推到十月一

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

推
醒少少呀
無一隻狗係好人黎架

話心口痛
呼吸急促
深呼吸唔到
背隻痛，而個隻痛跟住個人上半身傾左傾右痛
咁就一定會安排你照X光慢慢檢查

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

巴打救人啊

推啊

畀人拉 頭痛心口痛係好正常的

我記得喺天口熱再作劇烈下肢運動之後，有可能會發生重力性休克性昏厥，成個人會暈低四肢有可能會抽搐。如果有小朋友俾汪汪追就有可能會發生呢個情況，到時就一定要去醫院喇。

無野講，吾會開電話☎️
要揾家人、揾律師！

簡而精

邊個最想咁快end game？係咁語end game? 心照！
無論如何香港人只會更齊心，進化鬥爭 ，同個仆街正苦鬥長命！

總之掩住個心口 話心口好痛就得?

至怕班狗好似811咁 打到義士手斷腳斷腦出血先比佢地去醫院

有咩唔舒服記得要講

後生仔女 內心純潔
極權殘酷

屌，班細路可唔可以醒d ，班狗同得你講野都唔會係好人呀，明唔明呀

話頭暈頭痛手腳無力麻痺想嘔嘔唔出肚痛呢啲嘢已經有排check

推
大家一定要做全面檢查

重要推！！幾時都要保持戒心啊

拿，發羊吊呢，發作嗰陣係無意識架，發完都唔知自己發左架

咪係，佢哋目的只有一個，鋤死你，亦唔好覺得自己夠醒可以撚狗，唔講嘢就係最好嘅撚狗方法

up

推返上去

平時夜訓開 個心成日痛

多謝你為香港人付出

多謝你

各位手足都要小心

有冇...中文版

好多傻西仲信有白警

不嬲班黑警都係一黑一白
等你自己爆響口

手足千萬小心

Yes

無錯。呢個好重要
醫生姑娘唔知你有冇藥物敏感，好難做野
所以你話屋企人先知既話，醫護一定要打比屋企人問清楚
比狗仔咬完個頭或者嚇親都好易唔記得野

多謝你地 香港人

pish

醫護 ho ball

今日和理非 大家要安全回家
十一送大禮

冇一個黑警會係朋友呀，小心

多謝醫護人員

前幾日SSP俾人拉果幾個細佬點？
好似得12，13歲

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

幫你排個期做usg kidney啦 不過要等好耐架

感謝你地

頭腦頭暈呀 搞到行路都行唔穩 睇醫生都要慢慢睇先知咩事
仲有肚痛胃痛呀 痛起上黎成身冇哂力 有時止痛藥都冇用

利申 成日頭痛

唔舒服就一定要同醫護人員講

頭痛 心口好似有嘢壓住
頭痛 心口好似有嘢壓住
頭痛 心口好似有嘢壓住
頭痛 心口好似有嘢壓住
頭痛 心口好似有嘢壓住

唔舒服嘅話
身體檢查要做足㗎

終你阿媽

呀 好頭暈呀 我企唔到起身呀

好感謝你

五大訴求 缺一不可

拉得你都唔會係好人呀 唔好信啲狗呀

多謝曬

1430遮打見

我要入醫院

推！

網上見到

多謝醫生

多謝你，醫護界需要更加多你呢種人🙏🏻

感謝你，要推

心口痛可能要隔六個鐘抽血同做心電圖做幾次架 你知啦人手不足 有時抽血員一更都黎唔到一次 唯有慢慢等

Tui

加油

頭暈 , 心口痛 , 抖氣困難

有時細路唔信人反而要信差人真係俾佢激死

推

感激不盡

推～
痛症好難check
要檢查得好仔細先得㗎

推
大家真.唔好中計

肚痛，頭暈，眼花，頭痛..，想死..

頭暈頭痛，作嘔，心口痛，心跳加速/跳得好大力，氣促，胃/肚痛

呢d可大可少，要進一步檢查等d報告出晒先知咩事

請支持國難五金西環店

感謝醫護人員默默守護香港

感謝